拆閘機 拆閘機 拆閘機 拆閘機

聽日一定要做既野

拆閘機 拆閘機 拆閘機 拆閘機
拆閘機 拆閘機 拆閘機 拆閘機
拆閘機 拆閘機 拆閘機 拆閘機
拆閘機 拆閘機 拆閘機 拆閘機

拆閘機 拆閘機 拆閘機 拆閘機

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

踢撚爆佢老母臭閪

想問點拆 有冇教學

lm
我諗三條野轉嗰隻閘 格硬挫落去佢就斷
紅色門嗰隻

直接踢爆

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

其實兩款都係一個方法

直接踢爆

我諗拆八達通機就夠

千祈唔好咁做呀

打爆八達通機入票口

推